Favorite 定 Favourite?

其實有乜好嗌，英式英文都唔夠傳統，要追求傳統正字，梗係用 deórling

一齊學正體英文

駁唔到
可唔可以教埋點讀（要純正英國皇室血純accent)

咩人咁on9?
咁中文用返甲骨文

撚知，我寫開 modern US English => favorite

但其實 modern English 衰過殘體中文，佢撈埋咗好多法文、德文、意大利文字，根本從歷史上已經唔可以再叫英文，應該叫拉丁世界文

可唔可以講多啲點定義「衰過」，如果照你講英文只不過溝咗其他語言同文化，點衰得過殘體直接破壞一種語言嘅內涵？